香港應該推行狗肉節

豬牛都咁貴又有病

香港有30萬隻狗

可以試下食wo

3萬先啱

Push

班狗食開黃色熊啲精液

佢哋家人都唔例外

點解佢哋有糧出就好似變左做為左維尼嘅精液而生咁

燒d 皮好脆

打邊爐都得

36 滾2滾